32度 我feel到開始蒸發

ip都唔使check

呢啲天氣最啱食雪糕飲凍野

收聲啦屌你老肩

yes

高溫燒滾了我 一切

飲太多凍野對身體唔好

後生仔怕條毛

好撚熱

後生唔打理好身體老左一個唔覺意啲野就黎架啦

正皮嗰3條仆街同我出嚟

法國個蒸字好mk

精

抵啦

Fat

係

屌你老腸

同意呀bb

高溫燒滾了你的屍體

巴屍光年？

岩岩走咗去旺中2樓食雪糕

凍飲都變熱飲了

熱完未。。。